美國輸了 美國輸了 美國輸了

中國強大了

in China we trust

打嬴美國了

推 美爆

美爆